
                      Quizás las expectativas que tenía en esta película que había ganado el premio a Mejor Ópera Prima en Berlín ha jugado en su contra, pues aunando algunos aspectos interesantes, en general me ha parecido un film parcialmente desaprovechado. Los personajes y el ambiente social están bien descritos y hacen la historia llevadera. También puede leerse como una perfecta parábola de lo que le ocurre a Túnez, un país que avanza hacia un futuro esperanzador pero demasiado lastrado por unas costumbres atávicas, culturales y religiosas que dificultan, cuando no impiden, progresar a la gente.
        
            